一人一個頭痛嘅解決方法🤞🏻

我個頭好痛呀！！！！

唔好叫我食頭痛藥
嚟緊m唔食得

飲啖熱茶

好貼心呀
哥哥沖俾我

飲杯暖水

無人針俾我

咁大個人自己嚟啦

我殘廢

好有貢獻呀

打丁療法

仆街我又頭痛緊 不過啱啱食左粒藥

煲啲薑茶飲 有用嫁！好似係驅寒 頭痛多數因為寒氣入侵 不妨一試 我試係有用既